惠台26條 名義惠台實質袋錢入大陸袋！？〈蕭若元：理論蕭析〉

蕭生話台灣股市今年創新高，停留一萬點左右；GDP增長係四小龍之首，有2.6，香港第尾，負增長2.幾；平均工資都創新高，四十幾蚊一個鐘。